\beginsong{Jesús de Nazaret}
% Autor: No es Migueli (él tiene otra del mismo nombre)
% youtu.be/3bsH6MtiNjU
\beginverse
\[D]Aún soy joven y me tienta el mundo \[Em]que
a los \[A]pies del hombre quisiste po\[D]ner,
con mis te\[Bm]mores y mi miedo haré una \[G]cruz, 
te segui\[A]ré, Je\[D]sús.
\endverse
\beginchorus
Jesús de \[D]Nazaret,
quiero seguirte, quiero \[Bm]serte fiel,
sentirte cerca de mi a\[G]manecer,
y \[Em]ver que Tú e\[A]res mis pies.
Todo mi \[D]corazón,
mi vida entera te la en\[Bm]trego a Ti,
con mis fracasos, mis días \[G]de ilusión,
mi in\[Em]gratitud, mi \[A]poco amor,
son para \[D]Ti.
\endchorus
\beginverse
A^penas si recuerdo en el a^yer,
qué ^pocos son los días que pa^sé, 
y sin em^bargo siento que el tiempo per^dí,
^lejos de ^Ti.
\endverse
\endsong